我係A380，大家有咩感情問題隨便問我俾意見你 (每人限問一次及追問一次)

大家要問就快，機會得一次

幾時死

答唔到你，我淨係知黑警會死全家

brian cha fans不了

非

點樣脫a0

你本身有冇對象先? 乜都冇既對住空氣好難脫

btw, 聽講Catgirl 呢排好似available

冇得有感情問題

態度正確

冇
Zoom點會有
真絲thx

保持單身咪仲好

送上門都唔食 一定好撚醜

個男仔睇黎對你冇興趣做朋友ok, 情人not ok

女仔表白係好平常既事，你唔表白陣間條仔俾第二個搶左，你就等收好人卡喇

曲線既說話只係用黎確定對方心意，但要獵物到手就一定要表白講明

負評狗你地好快就會分手，我係度開定香檳等你

睇過你之前既post, 你都係袋穩張好人卡啦

負評狗你地好快就會分手，我係度開定香檳等你，分手啦分手啦分手啦冚家剷

點解自己會對其他人好易冇興趣？點先可以鍾意人？
自己好快對人有好感，但好感又好快消失
好難鍾意一個人咁

你唔主動佢就會成為人地既獵物，到佢俾人occupied左仲唔frd zone你？

請保持單身

頂你認真問架

係

打幾次電話真心chur...大佬又唔係約咗無出現
吹下水都咁大壓力

A380 係隻垃圾馬

分手喇分手喇

拍緊拖咁樣做都嫌chur啦
好似成日都小題大做咁
未拍拖都咁樣 一齊左仲點走得甩
不如你試下放鬆啲 唔好將自己生活個重點放係個男仔度 搵下啲興趣做下

咁男人開口先你係咪就唔會珍惜佢
如果你feel到大家都對大家有好感
咁邊個講出口先又真係咁重要咩？
如想愛就愛 講啦

A380的你，揾到自己愛既人未？

點解會作啲咁痴線嘅潮文

大家既感情問題 =/= 我既感情問題

咩潮文

小同意

有女朋友既男仔撩另一個女仔係咩心態？有女朋友仲對個女仔好呢？feel到係出自真心好個種。個女仔關心佢又偷笑又咩心態。事後先知佢有女友。

咁你又唔教人 淨係話人對佢無興趣
學咩人開post

講清少少廢事比人誤會，咩都無發生過，一段時間之後先知佢有女友

幾歲初戀 點表白的

17, 女仔同我表白既, 唔自爆

重申一次, 大家既感情問題 =/= 我既感情問題

復合in general係咪bad idea?

中意左一個男仔一年，點表白好

搞到女朋友唔開心可以點氹佢